大部分防暴都聚晒係油尖旺一帶代表咩?

代表聽朝可以塞黨鐵，急不及待好想玩玩了

其他地方無警察？